msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-14 23:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-14 23:54+0000\n"
"Last-Translator: AI Translator <ai@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@example.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Laravel Artisan Command\n"
#. Plugin Name of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-admin-settings.php:120
msgid "One Tap Login"
msgstr "一鍵登入"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "https://hardtoskip.com/"
msgstr "https://hardtoskip.com/"

#. Description of the plugin
#: one-tap-login.php
msgid "Replaces standard WordPress password authentication with Social Sign-In (currently Google) and One Tap. Features beautiful UI, automatic user management, and enhanced security options. Born from necessity after a successful brute-force attack on hardtoskip, this plugin enforces Google-only authentication to keep your site secure."
msgstr "以社群登入（目前為 Google）與 One Tap 取代標準的 WordPress 密碼驗證。具備優美的使用者介面、自動使用者管理與強化的安全選項。此外掛源自 hardtoskip 遭受暴力破解攻擊後的必要性，強制採用僅限 Google 的驗證以維護網站安全。"

#. Author of the plugin
#: one-tap-login.php
#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:101
msgid "HardToSkip"
msgstr "HardToSkip"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:35
#: includes/class-otl-admin-settings.php:436
msgid "user@example.com"
msgstr "user@example.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:48
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中…"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:49
msgid "Settings Saved!"
msgstr "設定已儲存！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:50
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:51
msgid "Testing..."
msgstr "測試中…"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:52
msgid "Validation successful!"
msgstr "驗證成功！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:53
msgid "Validation failed"
msgstr "驗證失敗"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:54
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "您確定要移除此使用者嗎？"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:55
msgid "Please fill in both Client ID and Client Secret."
msgstr "請同時填寫 Client ID 與 Client Secret。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:56
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:57
msgid "Failed to copy."
msgstr "複製失敗。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:65
msgid "One Tap Login Settings"
msgstr "一鍵登入 設定"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:66
msgid "Social Login"
msgstr "一鍵登入"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:121
msgid "Secure Google Authentication for WordPress"
msgstr "為 WordPress 提供安全的 Google 驗證"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:159
msgid "Quick Status"
msgstr "快速狀態"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:161
msgid "Configuration:"
msgstr "設定："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
#: includes/class-otl-admin-settings.php:573
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:163
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:167
msgid "Authorized Users:"
msgstr "授權使用者："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:171
msgid "Security Features:"
msgstr "安全功能："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:177
msgid "Quick Links"
msgstr "快速連結"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:181
msgid "Test Login Page"
msgstr "測試登入頁面"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:185
#: includes/class-otl-admin-settings.php:297
msgid "Google Cloud Console"
msgstr "Google Cloud 主控台"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:189
#: one-tap-login.php:164
msgid "Plugin Creator"
msgstr "外掛作者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:193
msgid "Hire Developer"
msgstr "聘請開發者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:231
msgid "Welcome to One Tap Login"
msgstr "歡迎使用 一鍵登入"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:232
msgid "Transform your WordPress authentication with secure Google Sign-In. This setup wizard will guide you through each step to ensure optimal security and user experience."
msgstr "使用安全的 Google 登入改造您的 WordPress 驗證。本設定精靈會引導您完成每個步驟，以確保最佳的安全性與使用者體驗。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:238
msgid "Enhanced Security"
msgstr "強化安全性"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:239
msgid "Eliminate password-based vulnerabilities with Google's robust OAuth authentication system."
msgstr "使用 Google 強固的 OAuth 驗證系統消除以密碼為基礎的弱點。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:243
#: includes/class-otl-admin-settings.php:418
msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:244
msgid "Control exactly who can access your site with email-based authorization and role assignment."
msgstr "透過電子郵件授權與角色指派精確控制誰能存取您的網站。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:248
msgid "Seamless Experience"
msgstr "無縫體驗"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:249
msgid "Google One Tap provides instant authentication for users already signed into Google."
msgstr "Google One Tap 可為已登入 Google 的使用者提供即時驗證。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:256
msgid "Your plugin is not yet configured. Users cannot log in until you complete the Google API setup."
msgstr "您的外掛尚未完成設定。使用者在您完成 Google API 設定前無法登入。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:261
msgid "One Tap Login is configured and working. You can modify settings or enable additional features anytime."
msgstr "一鍵登入已設定並運作中。您可隨時修改設定或啟用其他功能。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:268
msgid "Start Configuration"
msgstr "開始設定"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:282
msgid "Google API Configuration"
msgstr "Google API 設定"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:283
msgid "Set up your Google OAuth credentials to enable secure authentication. This is the most important step."
msgstr "設定您的 Google OAuth 憑證以啟用安全驗證。這是最重要的一步。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:289
msgid "Setup Instructions"
msgstr "設定說明"

#. translators: %s: link to Google Cloud Console.
#: includes/class-otl-admin-settings.php:296
#, php-format
msgid "Visit the %s"
msgstr "造訪 %s"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:302
msgid "Create a new project or select an existing one."
msgstr "建立新專案或選擇現有專案。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:303
msgid "Navigate to \\"
msgstr "前往 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:304
msgid "Click \\"
msgstr "點擊 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:305
msgid "Choose \\"
msgstr "選擇 \\"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:306
msgid "Add the redirect URIs and origins provided below."
msgstr "新增下方提供的重新導向 URI 與來源。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:311
msgid "Required URLs for Google Console"
msgstr "Google 主控台所需的 URL"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:313
msgid "Authorized redirect URIs (add both)"
msgstr "授權的重新導向 URI（請同時新增兩項）"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:316
#: includes/class-otl-admin-settings.php:322
#: includes/class-otl-admin-settings.php:329
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:326
msgid "Authorized JavaScript origins"
msgstr "授權的 JavaScript 起源"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:335
msgid "Google OAuth Credentials"
msgstr "Google OAuth 憑證"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:337
msgid "Google Client ID"
msgstr "Google Client ID"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:338
msgid "e.g., 123456789.apps.googleusercontent.com"
msgstr "範例：123456789.apps.googleusercontent.com"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:341
msgid "Google Client Secret"
msgstr "Google Client Secret"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:342
msgid "e.g., GOCSPX-xxxxxxxxxx"
msgstr "範例：GOCSPX-xxxxxxxxxx"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:347
#: includes/class-otl-admin-settings.php:403
#: includes/class-otl-admin-settings.php:475
#: includes/class-otl-admin-settings.php:514
#: includes/class-otl-admin-settings.php:558
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:349
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:350
#: includes/class-otl-admin-settings.php:404
#: includes/class-otl-admin-settings.php:476
#: includes/class-otl-admin-settings.php:515
msgid "Save & Continue"
msgstr "儲存並繼續"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:365
msgid "Security Features"
msgstr "安全功能"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:366
msgid "Enable additional security measures to protect your site from common attack vectors."
msgstr "啟用額外的安全措施，以保護您的網站免受常見攻擊向量。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "Important Note:"
msgstr "重要說明："

#: includes/class-otl-admin-settings.php:373
msgid "This plugin was developed in response to real brute-force attacks. These features help reduce common risks but should be part of a comprehensive security strategy."
msgstr "此外掛是為回應實際的暴力破解攻擊而開發。這些功能有助於降低常見風險，但應作為完整資安策略的一部分。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "停用 XML-RPC"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:379
msgid "Prevents brute-force attacks via XML-RPC. May affect mobile apps or Jetpack."
msgstr "防止透過 XML-RPC 的暴力破解攻擊。可能會影響行動應用或 Jetpack。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Disable File Editing"
msgstr "停用檔案編輯"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:380
msgid "Prevents code injection via the admin dashboard if an account is compromised."
msgstr "若帳戶遭入侵，可防止透過管理後台進行程式碼注入。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Hide WordPress Version"
msgstr "隱藏 WordPress 版本"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:381
msgid "Makes it harder for attackers to identify vulnerabilities for a specific WP version."
msgstr "讓攻擊者較難辨識特定 WordPress 版本的漏洞。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Restrict REST API"
msgstr "限制 REST API"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:382
msgid "Prevents unauthorized data access via REST API. May affect some plugins."
msgstr "防止透過 REST API 的未授權資料存取。可能會影響部分外掛。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Block Sensitive Files"
msgstr "封鎖敏感檔案"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:383
msgid "Attempts to block direct public access to wp-config.php and other sensitive files."
msgstr "嘗試封鎖對 wp-config.php 與其他敏感檔案的直接公開存取。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:419
msgid "Control who can access your site. Add Google email addresses and assign roles for authorized users."
msgstr "控制誰可以存取您的網站。新增 Google 電子郵件地址並為授權使用者指派角色。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:426
msgid "Authorized Users"
msgstr "授權使用者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:427
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:430
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:431
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:453
msgid "New User Registration"
msgstr "新使用者註冊"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:458
msgid "Allow New User Sign-Ups"
msgstr "允許新使用者註冊"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:459
msgid "Allow any Google user to create an account. This bypasses the authorized user list above."
msgstr "允許任何 Google 使用者建立帳號。此設定會繞過上述授權使用者清單。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:465
msgid "Default Role for New Users"
msgstr "新使用者預設角色"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:469
msgid "Subscriber is the safest and recommended option for new public registrations."
msgstr "Subscriber（訂閱者）是對公開註冊最安全且建議的選項。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:489
msgid "Google One Tap"
msgstr "Google One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:490
msgid "Configure Google One Tap for a seamless, one-click user authentication experience."
msgstr "設定 Google One Tap，以提供無縫的一鍵式使用者驗證體驗。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:497
msgid "What is Google One Tap?"
msgstr "什麼是 Google One Tap？"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:498
msgid "One Tap displays a non-intrusive prompt that allows users already signed into Google to authenticate instantly. It is automatically enabled on the WordPress login page."
msgstr "One Tap 會顯示非侵入式提示，讓已登入 Google 的使用者可以立即驗證。此功能會自動在 WordPress 登入頁面啟用。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:506
msgid "Enable One Tap on Homepage"
msgstr "在首頁啟用 One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:507
msgid "Show the One Tap prompt to logged-out visitors on your homepage and other public pages."
msgstr "在首頁及其他公開頁面向未登入的訪客顯示 One Tap 提示。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:528
msgid "Setup Complete!"
msgstr "設定完成！"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:529
msgid "Congratulations! Your One Tap Login plugin is now configured and ready to secure your WordPress site."
msgstr "恭喜！您的 One Tap Login 外掛已完成設定，準備好保護您的 WordPress 網站。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:535
msgid "Your Site is Now Secured"
msgstr "您的網站現在已受保護"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:536
msgid "Password-based authentication has been disabled. Users must now authenticate through Google, significantly reducing security risks."
msgstr "基於密碼的驗證已被停用。使用者現在必須透過 Google 驗證，能顯著降低安全風險。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:544
msgid "Test Login"
msgstr "測試登入"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:545
msgid "Try the new login experience"
msgstr "體驗新的登入方式"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:551
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:552
msgid "View your WordPress users"
msgstr "檢視您的 WordPress 使用者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:559
msgid "Return to Overview"
msgstr "返回總覽"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:568
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:569
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:570
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:571
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:572
msgid "One Tap"
msgstr "One Tap"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:665
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:670
msgid "Please enter both Client ID and Client Secret."
msgstr "請輸入 Client ID 與 Client Secret。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:671
msgid "The Client ID does not appear to be in the correct format."
msgstr "Client ID 看起來格式不正確。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:672
msgid "The Client Secret appears to be too short."
msgstr "Client Secret 看起來太短。"

#: includes/class-otl-admin-settings.php:674
msgid "Credentials format validation passed. Save your settings to apply them."
msgstr "憑證格式驗證通過。請儲存設定以套用變更。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:16
msgid "Your Google account is not authorized to access this site. Please contact an administrator to request access."
msgstr "您的 Google 帳戶未被授權存取此網站。請聯絡管理員申請存取權限。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:17
msgid "Authentication failed: Could not connect to Google servers. Please try again in a moment."
msgstr "驗證失敗：無法連線到 Google 伺服器。請稍後再試。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:18
msgid "Authentication failed: No access token received from Google. Please try again."
msgstr "驗證失敗：未從 Google 收到存取權杖。請再試一次。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:19
msgid "Authentication successful, but account creation failed. Please contact an administrator for assistance."
msgstr "驗證成功，但帳號建立失敗。請聯絡管理員協助。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:20
msgid "Invalid authentication data received from Google. Please try signing in again."
msgstr "從 Google 接收到無效的驗證資料。請重新嘗試登入。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:21
msgid "Could not retrieve your user information from Google. Please check your Google account permissions and try again."
msgstr "無法從 Google 取得您的使用者資訊。請檢查 Google 帳戶權限後再試。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:22
msgid "No email address was provided by Google. Please ensure your Google account has a verified email address."
msgstr "Google 未提供電子郵件地址。請確認您的 Google 帳戶具有已驗證的電子郵件地址。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:23
msgid "Authentication session expired or invalid. Please try logging in again."
msgstr "驗證會話已過期或無效。請重新登入。"

#: includes/class-otl-error-handler.php:38
msgid "An unknown authentication error occurred. Please try again."
msgstr "發生不明的驗證錯誤。請再試一次。"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:68
msgid "Authenticating with Google..."
msgstr "正在使用 Google 驗證…"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:78
msgid "Welcome Back"
msgstr "歡迎回來"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:79
msgid "Sign in with your Google account to continue."
msgstr "使用 Google 帳戶登入以繼續。"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:91
msgid "Continue with Google"
msgstr "使用 Google 繼續"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:99
msgid "Login experience by"
msgstr "登入體驗提供者："

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:103
msgid "- Viral Content Generator"
msgstr "- Viral Content Generator"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:111
msgid "Signing you in..."
msgstr "正在為您登入…"

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:122
msgid "Login Disabled:"
msgstr "登入已停用："

#: includes/class-otl-frontend-hooks.php:123
msgid "Password-based login is disabled. Please use Google Sign-In."
msgstr "密碼登入已停用。請使用 Google 登入。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:50
msgid "Google Account Information"
msgstr "Google 帳戶資訊"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:53
#: includes/class-otl-one-tap-login.php:55
msgid "Google Profile Picture"
msgstr "Google 頭像"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:56
msgid "This profile picture is synced from your Google account."
msgstr "此頭像由您的 Google 帳戶同步。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:60
msgid "Authentication Method"
msgstr "驗證方法"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:69
msgid "Google Sign-In"
msgstr "Google 登入"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:71
msgid "This user authenticates via Google OAuth."
msgstr "此使用者透過 Google OAuth 驗證。"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:139
msgid "Access Denied"
msgstr "拒絕存取"

#: includes/class-otl-one-tap-login.php:154
msgid "You are not currently logged in."
msgstr "您目前尚未登入。"

#: one-tap-login.php:111
msgid "One Tap Login:"
msgstr "一鍵登入："

#. translators: 1: Opening anchor tag, 2: Closing anchor tag
#: one-tap-login.php:114
#, php-format
msgid "Please %1$sconfigure your Google OAuth credentials%2$s to enable secure sign-in."
msgstr "請 %1$s設定您的 Google OAuth 憑證%2$s 以啟用安全登入。"

#: one-tap-login.php:125
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: one-tap-login.php:125
msgid "One Tap Login is not fully configured. Users may not be able to log in until you complete the setup."
msgstr "一鍵登入尚未完全設定。在您完成設定前，使用者可能無法登入。"

#: one-tap-login.php:135
msgid "New user sign-ups are enabled with elevated permissions. Monitor your site for unauthorized content."
msgstr "新使用者註冊已啟用且具有提升的權限。請監控網站是否有未經授權的內容。"

#: one-tap-login.php:136
msgid "New user sign-ups are enabled. Monitor your user registrations for potential spam accounts."
msgstr "已啟用新使用者註冊。請監控使用者註冊是否為潛在垃圾帳號。"

#: one-tap-login.php:139
msgid "Security Notice:"
msgstr "安全通知："

#: one-tap-login.php:150
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: one-tap-login.php:165
msgid "Rate Plugin ★★★★★"
msgstr "為外掛評分 ★★★★★"

#: one-tap-login.php:193
#: one-tap-login.php:214
msgid "One Tap Login Error:"
msgstr "一鍵登入 錯誤："

#: one-tap-login.php:194
msgid "A fatal error was detected and logged. Please check your PHP error log for details."
msgstr "偵測到致命錯誤並已記錄。請檢查您的 PHP 錯誤日誌以取得詳細資訊。"

